【想見你】【粵語版】《看見妳的聲音》(原唱：陳零九)

原詞/原曲：陳零九
填詞：DC_
演唱：黑心澀谷
語言：粵語

無悔接受結果 承接背後痛楚
只因想你從此 身心一切還好

無法得到甚麼 連朋友也沒太多
收於心裡的苦惱 不需依靠我耳朵
感應到 感覺到

難受時慣了啞忍 無謂來惹上紛爭
才暫時蓋上聲音 寧靜地注視四周 等故事發生
看著你身影 控訴現世多狠
觸碰我內心

在某一晚所有感覺忽爾轉變
舊有的氣色已失去想法改了
讓你彷似虛擬 原本的好友崩掉
看著你幻想縹緲 虛構的東西奧妙
眼中可有我 不知曉

明白人會有惻隱 唯獨情愛要區分
才絕情對我拘謹 沿途就當做友好 不破壞氣氛
看著你聲音 決意付上一生
拯救你內心

俾你個「內容含劇透」嚇到唔敢睇mv

好彩我之後再加返呢句
因為唔只你一個咁講